Zetime 瑞士研發結合指針及智能手錶，大家覺得伏唔伏

之前一直想買隻智能錶，
不過睇過好多款都唔係咁啱心水，
係呢隻幾滿意，多款得黎又多錶帶換

但香港未有地方有現貨賣，
冇得拎上手始終覺得爭啲咁，
有冇巴打有留意開呢隻野？